借問聲E加政府係咪冇錢買文具？

屌你老母 次次去郵局交費用就收撚哂d萬字夾
落速遞交野就收撚埋我d燕尾夾比返條橡筋我
呀屌你個閪 都算你盜亦有道
萬字夾夾住果疊就冇拎走
係咪高層落左order要拎走哂人地交錢果d夾？
有冇返政府工既巴打可以解答？

係 用埋d cheap 雞支那牌既筆

做大果班唔敢洗錢，怕上身

成大疊野成7、8個燕尾夾
夠膽死比返條橡筋同個萬字夾我
屌佢老母 真係多撚謝哂

留低負評果d咩事架

同你講 係

買文具又麻鬼煩 又用埋D垃圾貨 得個平字

郵局係自負盈虧

十支支筆都唔及兩支日本筆
使用係咪真係平均成本平我唔信囉

有次我自己去郵局交 問佢拎返d夾
佢pat個兜過黎叫我自己攞 閪到仆街
唔只郵局 印花稅署都係咁撚仆街
打政府工果班賊黎

大聲屌佢老母呀嘛